去選港姐果啲全部都係柒頭

除左呢個

大家話係唔係

見人職業 學生 就起晒鋼筋

人肉打樁機

條女真係好正 唔會唔會係臭雞

依家唔知
到佢入圍 或者選到香港小姐
係做TVB啊拍劇嗰陣 就一定係一隻死臭雞

到時比啲評判屌到反晒皮啦

入TVB會比啲肥西導演屌到西隧咁

泳裝環節將揭曉

做得娛樂圈有邊個係處女 你咪撚玩我啦

一定架啦為咗演出機會

屌到佢啪啪聲

樓下個m記姐姐完勝今屆港姐

你都係啦 柏芝

咁辛苦為乜呀

邊間 等閑去睇下

Freelance model嚟 成日番夜場

姐係鬆晒啦